中聯辦：私家車與中聯辦新界工作部及工作人員無任何關係

中聯辦指南邊圍村被毀私家車與中聯辦無關
28.07.2019 00:32
在下午元朗發生警民衝突期間，一輛泊在南邊圍村口的私家車被人毀壞，打爛車窗，後座座位上留有籐條，車尾箱就有木棍、鐵支及刀，現場亦發現一頂懷疑解放軍軍帽。

中聯辦新界工作部指，現場發現的私家車及車上物品與香港中聯辦新界工作部無關，對於有網絡謠言指，私家車車主為中聯辦新界工作部某葉姓員工，表示強烈譴責。中聯辦新界工作部指，私家車以及車上發現的物品，與中聯辦新界工作部及工作人員無任何關係，批評內容張冠李戴、荒唐透頂，又指會保留法律追究的權利。

有人會信?

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

我們方向正確

咁快回應，方向正確

姐係關事啦

即係有啦

共產黨講到明無既即係有
如果真係唔關事佢地就唔會應啦

香港中通社7月27日電 香港中聯辦新界工作部負責人27日接受中通社記者採訪時表示，當日於元朗非法集會現場發現的私家車及車上物品與香港中聯辦新界工作部無關，對有關惡意謠言表示強烈譴責。

该負責人表示，27日晚，有網絡謠言稱，在當天元朗非法集會現場的一輛私家車車主為中聯辦新界工作部某葉姓員工，並藉機進行惡意炒作，內容張冠李戴、荒唐透頂。

该負責人表示，該私家車以及車上所發現的物品，與中聯辦新界工作部及其工作人員均無任何關係。中聯辦新界工作部強烈譴責這種手法低劣的惡意造謠和炒作抹黑，並保留法律追究的權利。 (完)

中國通訊社

譴你老味責你老母
敢做唔敢認

講冇=有
有=一定有

此地無銀

有冇法證巴絲

法律追狗權利？香港依家命有法律？

身有屎

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

哇 咁快回應

唔該文宣同我煲大佢 咁快回應咁撚驚呀

喂，有片wo, 今次想點兜？

check埋register嗰個係乜水
順便有wts片傳埋出嚟架車同白衫恐怖分子有直接關係
佢大不了咪話架車比人偷左囖，追問點解冇報警咪會繼續遊花園

此地無銀三百兩

有地址架嘛 去搵個非中聯辦既葉虎拎身份證出黎 話唔係中聯辦既既葉虎

但借左人地架車去運武士刀

呢d咁既部門
佢反應越大同快
即係果樣野篤中佢死穴
咬住呢樣野唔好放
唔好俾佢降溫